係咪所有老母買完氣炸鍋都會日日用?

已經連續食左3日氣炸

慘過番印度

一開始係
維持左個幾月就少左

就算自己買都唔係日日用

連續個幾月日日氣炸?

掉得入去既都會試

好快入冷宮，放心

同個啲咩麵包機一樣

唔氣炸買黎做咩

我老母買完個氣炸鍋就冇乜點用個光波爐

我屋企兩部都有，仲有慢煮棒
唯一有用係instant pot

入左冷宮 成日話急凍野唔好食咁多

油炸食物真係正過汽炸好多
陣油香